Virtual Youtubers討論區（194）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

呢到d holo撚Lm

ポルポルポルポル

LM

傳教+留名
而家配信中

Lm

試下聽先
呢個連sub都未sub

inside you

唱得唔錯

好令人誤會既講法

十萬個台

有生之年可以見到大小姐入MC

衝呀三家姐

今日既百鬼

笑死 玩到連隻驚都crash埋

佢唔係識英文咩

miko發號施令

DD今日慘被迫害

推

又俾人用槍指住

唔知要做咩手術要休止
希望佢好快好返

佢依首唱得幾好,平時表現普通

留名

屌

大家請看35にぇ

在看了

三姐真係好勤力

火雞

東堂唱歌都好聽㗎 不過唱椊唔算開得多

加油呀三家姐

好撚懷念啲game
發覺Nero fire好似愈來愈同「清楚」呢兩隻字遠離

邊度比人話

水之呼吸

呢team人加埋c8好似有啲怪

holo minecraft

唔知點解入坑係健屋x巴呢對
但之後分開睇完全無感覺

三家姐真係裸裝
掂唔掂架

佢同朝日南比我揀紅色
不過sub埋先

同天月仲有個唔知who玩

我反而係對佢地一pair唔大興趣雖然睇到健屋另一面

穩定度冇咁高,不過練下應該唔錯

掃把佬玩mc點解唔開台

火雞用緊mouse畫?

みこち依啲時候就好正經好可愛

486開場前都講定自己有機會會訓著左

FAMS直落
原本冇鴨而家有

原本唔係話有船長同okayu咩

仆街遲大到
掛住睇社築打隻狼

我都係呢對入v坑，ching你分開唔啱就真係人夾人
巴傻得好搞笑 健屋就@健屋巴答你

Mio冇上車就禁制，架車走左先

okayu提早左開台冇join到 船長唔係話病咩

RE:0
STYX HELIX

7點先開完

我都望到雖然健屋玩mc真係怪怪地

自彈自唱有依到好
成首都係自己黎

不過都係個句太斷就有少少影響觀賞

呢個組合真係ok？

個組合多數仆街

そんな装備で大丈夫か？
大丈夫だ、問題ない

冇得排RANK

個組合似小學野餐多過屠龍

みこち好認真超q

無計啦，佢自己都話遊戲力負唔知幾多
通常起步可以同期一齊玩就進步得好快，但係timing唔啱，謝林嗰啲都識飛，邊個得閒教佢 佢有正職又唔得閒線下自己喺mc入面學嘢

fbk跟本陪玩佢自己一個rta仲快

第一次終界龍遠征隊?

三家姐空裝都搞得掂,得架啦

鐵裝戰隊

所以咪少講嘢
講出嚟真係傷感情㗎嘛

三家姐冇車坐

不仲喇

好嘈就真

等我搵啲game推薦比佢先

35有無講點走返出來？

enderworld picnic

營運幫手tp返出黎

係喎，佢係點走返出嚟

競猜邊個第一個死

35

船長呢

死火又多一個受害者

miko今天認真了

Peko 立flag

上面洗唔洗咁齊心

佢炎柱

條終界龍唔係會番生嫁咩？
只係唔會再出龍蛋

利申：n年前玩

相信菁英

angeが欲しい

NIA好似幾鐘意宇多田光
又彈HIKARI

咁多人排隊上去輪姦條龍

驚到

ENDERMAN: HALO

係唔係有已經跌死咗

光宇多田光既

nonononono

佢好似幾鐘意宇多田光
之前都唱過1,2次

利申好鐘意KH

好撚正，睇佢地成班同安德對上眼睛

老婆開台，撐

變咗泳池

我老婆幾時做左你老婆?

隻兔玩mc個同接真係好誇張
成5萬人,,鯊鯊都唔係成日有

睇左陣都係唔知佢係識唔識英文

unlimited 老婆 works

三家姐神淡定

合作嗰陣唯唯諾諾
solo嗰陣pekopeko

估年齡
廿到尾

你究竟仲有幾多個老婆

佢平時有d stream用英文
唔算好fluent但起碼識睇識講

臭DD

喊緊

miko真係有陰影 樣樣野都勁小心

搞咩lamy都得番3000

嘩屌nia

老實講我完全睇唔明隻驚
想就咁mute左佢掛同接算

岩岩無睇 ENDER CITY TEAM點解少左一半?

所以變左睇健屋就係為左睇搞姬同有陣時聽下雜談
個陣我都keep住睇, 但之後又開始狂玩第5人格就悶到會員都走埋..

忽然之間去左twitcasting 開台

不愧係社個仔同社一樣又死喺ange手上

分兩team行

7個人太混亂所以決定分2隊
百鬼比三家姐指住個頭所以同一隊

獅白做咗電燈膽

好似分咗兩隊
FAMS一隊，pekomiko+SSR一隊

啱啱好分team 三家姐team啱啱直播完

吊

屌你後面個句

就嚟俾lamy嗌爆我耳膜

分左隊行喎

有無ref source

聽左陣
都唔算差
Sub左先

好緊張

睇見都驚，唔放低d野入箱先

條路得一格咁窄
會唔會有人行行下跌落街

我最期待的畫面出現了

一姐PROPLAYER唔會

486似會

一陣跌落街就真係一身輕晒

我係呢d人

比哂兔仔搞

又你老婆...

中介龍琴日先打完，今日再黎做咩

35比晒D裝PEKORA

唔知上文下理嘅話一定俾人誤會

搞到咁 又多一間支企自爆
但我覺得LOL根本冇可能自爆既

ＮＩＣＥ

終界探索，搵鞘翅

無死

咩嚟 做咩事?

之前無睇過佢
Sub左佢等佢返黎

右下角支那狗

ＭＵＳＥ ＤＡＳＨ？

加速加速

明明nene都係ser，點解無人叫埋佢

美玲巴識貨

冇追post，咩驚嚟

買左個新既降噪耳機
係咪要搵條asmr片玩下

搵我打俾你咪得

MUSE DASH

支那製muse dash

發覺好多V 好多都有病
就算唔係指過度放送所造成嘅病（好似耳疾）
本身都有唔同嘅病

作為前兩日先整完enderman塔既人...

睇住佢地鋪路同拋珍珠真係怕到死....

越睇越多
真係多多時間都唔夠用

掉左入底會點

鬼佬終於關注支那問題?

Miko 嗰度多到呢

笑死

OH，隻羊好鍾意嘅音樂驚

笑死，兔兔睇獅白同巫女飛過黎，差d望到安德個頭

好鬼正

諗多左

咩都無晒

係...
真係唔知點解

love and peace

你把聲會整污糟我個AirPod pro

可能有D人唔知咩事

今日哈叉麻直播完muse dash之後比小粉紅report隻game
然後muse dash間公司就極速上NGA出左篇公告同cover割,唔比旗下既V直播呢隻game之餘仲單方面話中止左合作關係
但出完篇公告唔夠半個鐘就即刻del左上面果句
就係因為咁樣彈出彈入而且剩係得NGA有公告,反比小粉紅懷疑間野只係臨時救火先咁講
結果就愈燒愈勁

ししろん笑到肚痛

唔好再針對我鬼啦

佢哋應該都係照樣會繼續直播

睇返佢頭先個重播最後果幾分鐘
真係喊到

希望佢無事早日醫好返黎啦

みこ神操作你地唔好再話佢

三家姐真係帶隊旅行咁

鬼佬同鬼佬NEET應該係兩種人

團滅feel

舖路得佢一個人舖工具人咁

三家姐嗰邊好輕鬆
Miko同peko呢邊忙到仆街

落力為你好，得不到分數

又係同cover最初出嘅公告一樣
應該都係駐中國分公司自把自為
日本本社發現後，即刻改公告

其實點解一邊要舖路一邊就打到哂交咁

睇完聽緊佢前幾日歌回喊撚咗

點解一邊玩瞬移 一邊整路行

要比錢

一邊狐狸帶隊一邊Elite帶
你話呢

而家聽緊

做咩分左兩隊
啱啱先開黎睇

都叫做好彩有巴同佢化學作用咁足，如果唔係因為咁睇到健屋可愛嗰面就好難有人留得低 我覺得佢學識都叫做多，可以開多啲雜談同人傾下計解下憂都好...不過佢好忙又攰都明白想玩下輕鬆下嘅....

OK 今晚就聽你呢個同rushia

分咗兩team
太多人太混亂 分開行動好啲

太嘈

咁睇嚟呢隻game應該係支那全資
咁樣都好，直播台從此少一隻支那game

對asmr真係無興趣，唔知點解會打冷震

其實兔班人做緊啲咩？冒險(?)

原來佢哋都知自己嘈

唔分開既話岩岩玩飛雷神應該已經唔見幾件

搵END CITY拎翼

其實會唔會係掉轉vtuber呢行
唔使出去又唔使體力勞動 留係屋企就得 時間又自由
所以啱身體較弱嘅人做
俾多d支持同希望佢地

搵船 拎翼

早排見啲港v有玩，本身諗住買嚟試下，好彩無落嗒

我都冇興趣....但冇野做咪試下
最緊要唔洗錢

仲要有船先有

耳疾？乜唔係睇直播嘅觀眾先會有咩

呀雞唔覺唔覺畫呀兔都畫左2個鐘

終於迎來飛行時代

待機

真，但都算畫得唔錯

FAMS除咗三姐應該全滅咗

望住兔個畫面
都覺得好驚
俾人推一下就跌死

同隔離社築比真係車尾燈都見唔到

間野好似直頭大陸公司

好似唔關降噪事音質音場影響多啲
PTR逢星期一都會有asmr唔錯

真係好驚咁樣禁shift開路
一鬆手就仆街

三姐：又係得返我

手殘都死

又燈

話嚟就嚟

出現死者了

MIO F

出現第一個犧牲者！

MIO死左

mio

Mio跌左落去

Sor

睇完佢篇公告，應該似係支那全資
咁都好，佢肯鎖住自己係牆入面
唔洗遺害人間

正想講 百幾條夠慢慢試

隻game睇落唔錯sosad 可惜支資

生還者: 剩餘6人

原來係你

我木耳發現新大陸

機械人好勁

例遲

預言家

第一個竟然唔係486

火雞係咪用mouse畫緊
冇睇哂全程但中途有聽到佢話曾經想做插畫師

mio唔係要返去拎野先死咩

支那人最識打自己人 EN又唔見佢哋夠膽燒

咁Ru用依條

我覺得用head set 好過用入耳式

mio係咪已經玩完

巴打做咩咁睇唔開

佢抄襲國動

白上：唔係針對各位...

open ball

好明顯唔係啦，用小畫家冇可能畫到咁
係我都聽到，所以火雞真係好勁

holo mc究竟咩版本黎, 連披風飛天都無

行極都無野

仲係舊版 en組好似係最新版本

1.15
你講嗰樣嘢都唔係咁易攞到

今天，我們失去了他
我們懷念他

聽一陣瞓

Send SC比會長原來會上癮

冇咁易搵到啦
我玩個陣行左好耐先搵到end city

隻game本身好似係一間叫peropero既公司整出黎,而且條team好似只係得4,5個人
整出黎冇支那味之餘仲要玩法幾新穎完全感受到佢地既誠意
可惜之後比支那廠收購左之後就搞到今日咁
如果你走去望下peropero個twitter仲會見到佢地專登用日文出tweet黎推廣,真係可惜

鞘翅好難搵
而且我唔信佢哋有探索過終界

死神下星期會同JP其中一個前輩玩,但佢未講係邊個

其實大部份獨立團隊 最終都敵唔過資本收購
只不過今次係支那廠

講rap嘅相性應該得pakora holo rap之第一人

你日日睇悲鳴系V嘅話咪會

今次神野唔知咩病

頭先狼媽同スバル好似先第一次入終界

如果係真 火雞係咪可以名正言順做翻譯

會長唱 Baka Mitai

呢條友係真高層
唔係島XXX果d假高層

呢十年來，支那都收購咗好多遊戲細廠
真係要侵略全球，最先由娛樂做起

又可能
但係以前睇開有個nico生主係成日入院，所以想開下live同人傾計
掉返轉

但係想睇死神估英文

日本女仔唔知做咩好似成日病
可能會宅係屋企打機嘅更加

死神同會長貼貼

呢個組合正呀

一齊爆粗

PEKO咁樣起路
總覺得會有一次跌落街

Mother fucker 組合

我自己實際玩過都覺得咁樣shift住黎起一格路好大壓迫感
比我揀寧願起兩格

之前有話過想好似依家咁組團一班人去探索，所以一直大家都唔去

其實點解唔起兩格
得一格唔止起嘅辛苦
行都行得辛苦

但係大家唔記得咗死神識日文

用咩起路都好都唔好用泥起
比enderman拎走就

果頭講完唔夠5分鐘,頭先兔仔差D收皮

嚇撚死兔仔
禁錯制放半磚，視覺降一下，嚇到佢

Peko 手殘咗差啲仆街

我諗佢只係識基本多，溝通既話有難度

連登仔真係燈神

笑到仆街

話左依到個個都燈神黎
仲亂講野

跌左一半

唔知訓之前睇唔睇到佢地打龍

真係笑撚死，原來唔係放錯，真係想放半磚，但放錯位置

死神日本住㗎喎

難D

條龍打完啦

主要係用尾指撳SHIFT會攰
一唔小心鬆手 就跌左落去

有個人住澳洲

慘 船長 慘

算數啦 唔好諗住EN會同COCO會有咩聯動
EN咩態度你唔知咩 尤其係個2件大陸閪

但上次直播學日文玩個啲單字都係一啲啲識
應該識聽識講日常野但唔識寫咁上下

阿火D fans真係好好紀律 睇佢第一次玩大亂鬥

撳得太耐，隻尾指好易抽筋

你哋要攞赤井心嚟比 仲有咩需要討論

雜魚連線

希望捉鬼

咁唔攞佢仲可以攞邊個

FBK

終於搵到

乜鳩野呀屌

又靠三家姐

En對會長算好啦 係章魚差少少姐

兩邊都有

第二邊都有

搵到城喎，有少少機會

PEKORA個邊好似冇船

打和喇 super

fb37ff

藍莓

cls

點p

真正遊戲依家先開始
呢隻野煩到仆街

我睇緊d乜

FB73FF先岩

我剩係知章魚

小野友樹真係走黎凸

我估另一個原神火雞

狐神射手

除左一姐首say 仲有其他咩?

明明火雞之前都有出過聲

點解突然Send唔到SC

視聽者参加型

唔重要啦 總之而家成個EN就係當會長唔存在

無法傳送訊息。請編輯訊息後再試一次。

想睇下三家姐對於首say無啦啦比人下架有咩感想

係咪每次都係紅sc

藍剔

同意

而家咩色都唔得 係咪Block左我

狐神苦戰緊

桐生會o的錢真係大風吹o黎

一個人打

原來YT唔比打某D粗口

仲有ayame

依家三家姐拎住把弓係大小姐後面

差d死

應對得幾好

有翼了

GET

有喇

三姐 勁

會長完左 好空虛

全SER一對?

明天繼續瘋狂SC

會唔會有人飛飛下跌死

三姐之前忍住唔出手玩HOLO SER咋

聽日又有asacoco

晴天巴收手啦 SC唔洗咁密架

睇佢跳樓都知高手

文明大躍進

佢地依家張地圖你當係有無限個100x100格既空島,島同島之間係無任何立足點
而每個島上面都好低機率會有架海盜船係度,入面100%開到一隻翼

今日又賺過百萬YEN

上癮

真, 睇holo mc第1次有人咁做

屌你 抽卡咩

中左5G傳播asacoco

拎埋龍頭諗起兔之前RTA個龍頭跌左落街

FBK佢地係咪收得工

想當年三姐跌落山怒quit

野良貓

同意了

A1自己人嚟㗎

留番d錢課fgo啊 我覺得好多v都唔介意免費仔

公開處刑
笑撚死

呢個中國仔既天性黎

好伕有鬼佬統計過大約2000格-4000格左右通常都會有一架船?

同埋相比隻翼我覺得果個異次元箱仲好用

姐係靠有翼個個先飛到去拎第2隻翼?

fgo做免費仔仲好啦

OMG

有好女仔念緊經

有翼個個可以快D搵到

要好似佢地咁shift住一格格起條路過去
但叉錯腳跌左落街就會冇哂個身D野

識玩其實有第一對翼搵第二對翼會快勁多

佢地打完終界應該點都會叫營運更新版本啦掛

fgo會捨棄d無課玩家架 唔課金比佢就唔當你係人

清唱幾好聽喎

咁都唸經 是咪聽得太多尼姑聽壞咗隻耳

越唱越好 入緊狀態

齊sup咪轉免費仔

痴9線

島同島之間係無任何立足點
無翼既話 低機率+要一格一格砌磚去隔離個島 咁玩一年都未出到第2隻翼

SC好過 FGO呢D咁既爛屎遊戲

其實可能唔係太懶唔更新
而係可能官方驚更新完之後條holo村d野會出bug屎?
一陣更新完真係出左意外既話D心血就冇哂,雖然話就話應該有backup

MIO占卜
下年死後重生

FGO免費仔渣住隻寶1既角除左拎黎打J之外仲有咩用

應該有機會錯位

佢地冇玩過mod既話應該唔會出bug掛

有多餘既錢可以支持下rushia同coco

點解咁奇怪睇兔MC會轉圈 其他人乜事都冇 次次都係咁

阿火都唱緊

棄左FGO之後我成個人精神左又健康左

渣住術呆寶1夠玩一世鳥

賣金方

真

佢想打壓你嘅一定有方法

放工了 想問上個po同呢個po前半噏咗咩

建議唔好再講FGO呢隻野 難得戒左課金

估唔到火雞畫左3個鐘仲有精神畫落去
然後諗起華生果幅....

火雞仲畫緊，已經3個鐘

比你快過我

佢個”謝罪”完全係呢種感覺

點打壓 除外多隻可以紅沖浪嘅角

quit咗佢啦

呢到好多仆街專伏鳩人
又叫人玩FGO
又伏人玩FF14
我救得一個得一個
Vtuber玩未必岩你玩

FF14 真係頂唔順

haachama玩完Muse Dash之後
NGA燒Muse Dash，迫緊間公司全部平台發中止合作聲明，同埋下架holo歌

我係咪今晚唔洗訓
早知買定啲野食

人哋修女係懺悔 佢係處刑

FBK佢地搞咩
35佢地仲搵緊船?

其實FF14好睇興趣 FGO 都係 世界上好少嘢冇伏嘅

巴打

言下之意 : 窮撚就收皮先

FBK班應該回家

35搵到了

@橙巴

搵到了

追返委員長玩idol master好似幾好玩，今日試咗開，對於你句「Vtuber玩未必岩你玩」身同感受

兔仔個邊搵到了

Elite

燈
搵到了

35組終於搵到

終於搵到船

嘩 搵到船啦

做咩
btw想知有咩news

其實大小姐係咪唔想玩 特登自殺

35救全隊

TOWA SAMA都可以笑到類似Pekora個種笑聲

太elite了

佢唔係拎住個龍頭咩

委員長工商咋下話......

屌 社築死得勁on9

佢又想返去打LOL

工商之前嗰啲

佢工商前已經狂玩 好似係

btw支支鬥緊紅

佢本身剩係live都玩左幾十個鐘

我唔熟彩虹人
要靠大家指點錯誤

正常都追唔晒既

委員長本身係P 你可以當係船長咁以fans嘅身份接到工商

獅子近得佢兩個多,智商好似下降緊....

TK

委員長傾左成年先拎到版權直播,得佢一個開idol master玩到咁耐
之後廠商先搵返佢工商

我覺得打壓有兩種 一係高難打壓一係周回打壓
高難咪對藍卡耐性 佢出一次半次你嘈都無謂
周回打壓 又好似真係冇 除非佢癲到加根性加break焗你冇得3 turn

35 F

miko

深係覺得佢打壓個抽卡機率

兔

MIKOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

MIKO

手機game真係得card game keep到玩

RIP

不仲了不仲了

PEKORA好仆街

不仲啦不仲

講開又講
我以前成日睇watame
咁佢開台多數會上我首頁YouTube
但最近少左好多彈出黎
搞到我以為佢冇live
又咩機制 搞到我睇少左好多

唔係446咩

是旦有一關整多一隻怪你都死

大小姐喺度做乜?

掛機

寶具發動台詞唔記得

嗱 有上線做嘢㗎

三家姐 : 算你好彩

搞到miko無得影相

我真係好中意放工嫁!

起緊地 咁啱啱好用晒一組轉左弓就一箭射左MIKO落街

玩咁耐都唔識水桶落地

不幸體質

你冇sub咩
我好少用佢個首頁

大小姐打35落去

公主幾時肯認真玩mc拎下人氣

三家姐第一時間返去睇大小姐

係我就秒退GAME 叫佢地幫手放水再入GAME
不過講真邊有咁快反應 點預到會比人打一下

倒唔切啦
35最前起緊地

早安可可大學教授成功帶一班學生去終界參觀

就算佢地識水桶落地都冇咁好反應啦

sub左好耐啦
有時開個首頁就知有咩live緊
某幾個我較左會直接彈通知

你變左，個演算法就唔放咁多

百鬼熄直播都仲返緊工 點解百鬼組咁慘

而家見到佢地起地另一個拎弓就好驚

我以前玩 水桶長期放1位 高位仆街都有幾秒時間換水桶

放埋BGM

FAMS係咪收工?

算不算NTR

FBK播SSS

大小姐入埋黎

單人solo加carry3個抵佢咁串

覺得應該botan拎住先 兔綜藝感滿分有機會出事

你地呢幾年到底玩左D咩

比邊個都死
佢地成班人都手殘

攞龍頭

botan始終都係最醒果個 提PEKORA放入箱

一陣又失手

其實玩緊咩

miko係咪無緣今次旅行了

座長玩ark玩到好high

一早射死35,避免炎上

我對眼都係

等拎獎品

獲得花之戀一客

火雞D耐久屬性開始顯露

睇黎係PEKORA做

射兔報仇

一返黎就同兔仔打情罵俏

射兔一身都係

又提你打J

飛鴨

486lol

係時候去拎煙花飛

會唔會強

櫻火龍

真．櫻火龍

成隻曱甴咁

見到佢地交流得咁happy就諗起心心時差問題永遠都無人都覺得幾慘

歷戰終界櫻火龍

有羊

但都係會被一箭射死的

35識飛 唔似隻鴨直插落地

仲以為會跌死

係弱

又播禁歌

個龍頭個口識 好可愛

35差桶熔岩 就真。櫻火龍

啱啱486個邊咩事冇睇到

佢試飛墜機

去玩死亡列車就唔洗死了

486試飛 點知佢直插落地死咗

上去35個陷阱台試飛跌死咗

拎兩對翼係咪為咗運動會鬥飛？

colorful呀 我最愛

三姐結尾

大家姐出黎主持會議

今日開心

隻鴨真係論盡

真係好似

一對翼係pekora度 另一對係邊個度？

派like

大小姐
唔知有無比番出黎

gg

一邊聽FLARE一邊睇美國大選

35好開心
me都開心

唔好開 認真

社又要重打

火堆GACHI精兵黎

敗登贏咗未

一轉返過去座長度
啲色彩太過鮮艷，對眼適應唔到

唔少V都唱過unravel 想知有冇V唱過寄生獣OP Let Me Hear

美股升咁多 擺明買拜登贏啦

Risu 做乜會升咁多?

差最後一下 唔係貪食藥就應該冇事
完全應驗左猶疑就會敗北

又要打丁.JPG

座長即係多左1倍同接

岩岩睇留三家姐視點
486 垂直插地

official shitpostting

sorry囉

ちま 199k

冇埋電堆寵死哂

我通常㩒去訂閱項目 同左面sub channel check

冇電，係唔係死晒

所以咪OMG

有時會有bug 隱藏live
ちょこ就係衰成日live都係個度見唔到

夜晚8點

Fear and loathing D歌好難唱

都唔係既 頭先心心開台都同左35玩

今日發現左樣野
就係
RK Music = Reality

深い森

會長入左去睇座長玩Ark
要出精了

おかゆ chatroom返嚟

原來首歌咁耐了

聽朝早安可可唔洗訓咩

所以訂閱要roll到下面個今日而唔係最新

唔係通常做通宵直落做埋asacoco先訓架咩

咁chur好易殘

youtube有無得左邊可以顯示直播緊既人先
成日出d唔出d

會長依家都開多左好多

佢嫁唔出咪我娶囉

唔係直接用呢個既咩

全部睇HOLO咩

Vtuberの創作料理全員参戦

真・地獄料理

之前有個巴打貼左個類似既有埋其他公司
但我得HOLO會出唔到

雪乃依家個個係gif定新live 2D?

社築贏了

社真係好撚勁

社築過咗

有 左面只要你有sub 佢有live 都會出現係左面唔係咩

我諗佢唔會想打埋死鬥掛

歡迎黎到真正地獄

有時會無

兔仔真係唔會令我失望
不過返去要比老婆家訓伺候啦

係咩 我暫時未試過

同伴
比術傻搞到心灰意冷...

明顯係朝早先訓，會長幾可有太陽個時開stream

座長發現無防備嘅船長瞓咗喺鳥居

屌 L2D黎
真係好正 睇到都覺得眼訓

有冇懶貓咁灰？

只係f5好似無用，要click多次入去先undate好似係（例如bookmarked就Click bookmarked個捷徑）
我嘅話咁樣會出返啲live人出嚟

撚有咁多錢課金咩

我自制力算好，雖然閒錢係多但都唔會真係抽到有...
而且fgo冇保底係真係好難再想課

まちゅかいかわいい

我放棄左好耐研究佢個垃圾bug,係e頁碌落底
再ctrl+f 搵今天,分幾層睇有咩人直播緊

希望只係新手癮 如果唔係大家對眼都遲早要換

臭阿夸玩返ARK未

比人呃左勁耐

得佢個avatar係1080

fgo其實唔課金就無咩野嘅。。。

見人見智 有時覺得唔抵 有時覺得太歐 搞到好易心理唔平衡

佢25點會玩

其實我睇佢地係唔識分悶唔悶 因為明佢地講咩已經用咗好多心力

極樂淨土

呀雞仲開緊

唔出聲，縮一二邊
放學即番屋企，分組比老師夾硬分去d唔夠人既組
以前仲比老師話佢把聲太尖，唔好笑出聲

咁算唔算欺凌? 係日本好常見?

佢平時好少打機所以冇咩sense
初時玩MC成日都俾mashiro老點

睇完社築自己都開game試
自己都過到厄憑苦難心中一心了

火雞ASMR

彈琴

開六個鐘都唔瞓

畫畫讀sc ASMR直落都幾癲

終於EN全員都有曬自己定位

唱埋歌

唔明

有人譯咗

痴線polka玩咁耐

要變ARK廢人

ARK初玩係幾吸引人嘅
但當你對啲寵產生咗感情
然後，佢哋突然有日死晒

會長同kanata d龍好似死哂?
我冇玩呢隻game 巴打你之前有玩過?

呢個post竟然有一日係無人通宵

唔好咩糕sir

幾好我都就快返工了

俾啲掙扎

佢哋個server長開住
但就冇人入去餵食同加燃料
啲發電機冇燃料，個cyropod冇電
入面收藏咗嘅寵就會死
擺喺野外嘅寵，太耐冇食嘢都會餓死

你幾時產生咗全部人瞓晒嘅幻覺

見半粒鍾無人講野

要用電嗰舊嘢叫Cryofridge先啱
可以放好多個Cryopod，啲Cryopod就好似精靈球咁

半夜冇嘢睇
大家應該都打緊機

我通常呢個時間補clip

btw

咁樣玩都幾費神

睇返今日fams個捉鬼 mio驚到崩潰好正 笑死我

更正：
正常喺冇電嘅情況下
呢堆精靈球可以擺30日
有電就可以永久存放
如果冇電，而又超過30日
就肯定全部瓜柴

其實發電機可以放8set氣油可以用好耐

至從會長件事就冇再睇佢啲翻譯

打機加睇舊片

其實都係，而且隻game容量超大
真係唔玩一排，都預咗啲寵會死晒

佢真係仲未知點解啲人咁憎佢

所以見到佢冇電都真係笑咗

我都無睇 不過北海道唔推羊好撚好笑

用完即棄FEEL

羊：傷心了

平時慣左呢個鐘數多數有阿凜打機live

佢係咪睇完早排ptt果篇ntr羊post

仲有九分鐘阿粽降臨早安會長

牙润 : 不了

我係唔反對傲嬌的

天使

又瞓會長張床

屌 今次起唔到身

天使係咪要請食壽司

抵

好行唔送

天使：會長一定會叫醒我嘅
會長：有壽司食喎，都係唔好叫佢了

係 所以先想知有冇V挑戰過

佢緊係知啦

D小粉紅好唔比面 283個Dislike算係點

訓覺>愛支愛黨
呢啲真係唔要得，應該向國安部門舉報

haachamachama

發覺近排小左人通宵推post

日日都通宵咩

好事

てえてえ

第一次用5G睇直播
畫中畫開住直播上網半個鐘先200mb又唔算大食
以後可以睇半場INA了

5g會大食啲架咩？
唔係條片幾大就用幾多架咩

唔會,不過以前4.5G個plan得5gb冇試過用黎睇直播

天使整緊個個乜黎

原來火雞琴日直播左7個鍾

乜唔係就係佢右上角果個Q版佢ICON咩

去鴨記買張廿幾gb年卡/百佳30月卡 用舊電話睇

inainaiiiiinaaaaa

人妻

慘

立即好丁左

今晚死神鯊鯊華生一齊玩搬屋果隻moving out
然後聽朝鯊鯊華生玩雙人逃獄既a way out

a way out 好正

三家姐似乎今日金盾

應該要有

今朝睇大選點票好睇過vtuber

yes

幾週目先

反而想知有冇Vtuber講大選

邊敢講政治呀

拜登必勝

牙登已經夠票請轉投侵侵

我真係睇唔明

texas同北卡唔轉色就gg啦

地球君玩撚完了

睇圖係咪玩完緊

中國駐美領事要贏了

唉
2020
冇一樣野係掂

冇一個州係點哂票
定啲嘢

佢話過未做liver之前好少打機 mc都係出道之後同期既奈羅花同mashiro教佢
mashiro都鍾意搞時 初期開過幾次一齊玩成日亂up老點夏芽

郡道老師like咗侵條YMCA

輕鬆啦

燈

郡道+神田=黃到仆街

前幾日見到侵2.75倍我冇大手買
失策

texas轉燈 上呀

5個都係My wifi

嘩 好黃

神田: 信用制度

咁嘅氣氛又真係好難夠膽買嘅

夢月10/15才開設的fanclub自11/2起停止入會 並宣布對已入會者全額退費 這意味著夢月將長時間停止活動 甚至有直接宣告畢業的可能性
金魚坂事件在官方發出聲明後並沒有平息 反而因為夢月的持續冷處理而越演越烈 加上過往各種爭議行為被起底 形象跌落谷底 停止活動並不意外 不過是否就此退出仍有待觀察

有冇可能咁樣爆ロア

停止活動至少個幾月就預左，咁fanclub梗係唔更新，
要收錢既野唔更新會比人屌,退錢都好正常

係咁黃就唔會玩原神啦咪吹奏啦

唔想見到19組頭馬再走多個

認真啲外國人知閪原神咩料咩 要反咪得港台
咪on9啦

原來百鬼唔開台打LOL係驚比小粉紅燒搞到BAM AC或者以後都唔比直播LOL

GURA個張FAKE NEWS

認真就淨係得香港先分黃藍，成個討論都唔成立

沖LOL啦 燒左騰訊佢

原來火雞琴晚最後開左7個鐘台

んなああああああ

去見工先 回家再睇

加油巴打
祝 順利

加油巴打

巴打加油

都係周圍搵下工先

打算之後去日本working holiday

IN 車仔教練吧

正我都想working holiday日日on99喺香港唔知做乜

依到好多車仔教練啦

公主真係好可愛

真呀

班支那人

支那哭喪未

咪又係冇原神

三家姐準備攞金喇

船張又要豪哭

內需唔計啦

今次我仲唔玩爆

DELIGHTWORKS GAME 唔多想玩wo

罷玩SEGA遊戲

世奸好波

沖不動唔計

廢物

咁又真係沖唔到，世家仲有咩可以沖

破解佢地d驚做海盜

代理得都係大陸公司 加油沖

真係唔敢都唔好講出嚟啦

欺善怕惡

咁幾十年前已經沖緊

沖心動 唔沖世嘉 係咪屬於顛覆國家

我排陣勁過撚狗啦

領導尋日唔係咁講喎 你陰我？

半個鐘前有人想簽降書
再睇個po已經鏟左

咩mmr講乜春

驚咗資本家 仲話自己係共產主義接班人

個post今日咁靜

去哂大選post
1hr 5001

新po

岩岩有人講大選以為入錯post

為咗支持船長，到時隻手遊出dl黎玩下先

我都應該會玩
但係FGO間廠做
應該又唔好玩又坑

含柒啦 一開始又話自己先係資本 迫人哋跪 𠵱家又講自己唔係資本嗰邊

日本而家啲手遊都係短期收割型式㗎喇，試玩下當支持，唔好重課就得

華生同鯊魚一定係投畀拜登

唔重課點叫支持

瞓左冇睇 holo冇左支那工商執笠未

3D MV

次次去睇ptt同裡版都覺得holo同彩虹fan打交打得好犀利
都係呢度好啲

即刻開打

去返專串lo

FGO個啲乜拐一定要抽

唔抽聽收皮

@草清

會唔會真係我講完下個po又打交

船長個d同人圖/fanart好多都好撚仁

不嬲都打緊

有水龍敬船長

因為呢到其中一隻引戰狗比人屌走左

冇術傻
得孔明梅師

即刻打交

寧願畀多兩個SC都唔課啦

各取所需
無乜好嘈
更唔好講本身好多巴打兩邊都睇

反ho烈士比ho狗屌走

我針對個別V

齊垃圾驚

對立廚係度會直接比人笑
之後仲會比人記入小器簿狙擊成百個post
日日比人鞭咁濟

好似係

船長講到明會睇自己d エロ圖
仲叫畫師唔好block佢

Ho又贏>虹又贏>る又贏>江又贏

笑4

講緊邊個

你成日鞭個個

夜見BB 真係好高質

公主手痛復發

上次玩恐怖game 整傷果度？

唔係，手痛係佢玩vr前兩個星期就痛，先前好番，e加直播緊復發

有無話點解會無啦啦痛？

好QQ

懷疑係玩太多手機

有機會係

借個post尾黎用
我真係好驚拜登輸

我登必勝

唔會輸啦驚西

lead緊成100張票 贏

連登全體支持拜登

諗唔到點輸

MMR is what?
麻腮風三聯疫苗?

贏撚硬

拜登Sure Win